（星期日）立即釋放所有政治犯

除咗要求撤回送終條例仲要
立即釋放所有政治犯！！
冇義士冇香港！！
香港人一個都唔可以少！！

齊上齊落!!!

釋放梁天琦！

釋放政治犯！

仲有一班義士依家連屋企都唔返得嚟！！！！

仲有好多好多義士需要我哋去還佢哋一個清白！！！！！
我哋香港人冇忘記過你哋

推 星期日 一定要出黎

推

追究暴力鎮壓責任

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

[緊急/請廣傳] 政府暫緩以退為進，星期日香港人唔出嚟將會一敗塗地

經過69百萬人遊行同612血腥鎮壓，政府既管治合法性已經危在旦夕，全世界都等緊機會作致命一擊
而家政府扮聽民意暫緩修例，目的係以退為進，買時間令善忘既香港人沖淡怒氣，同時令國際社會無機會出手
如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多
緊記目標只有一個：撤回惡法
香港加油

請大家copy呢個post喺Facebook, IG, Whatsapp share出去
文宣組幫手整圖
用盡你一切方法動員認識既人星期日出嚟堅持撤回

大大力推

PUSH

大家唔好忘記

拯救義士
停止白色恐佈
警權過大

1. 永久撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責落台

天崎